200786
5986
Theo mình, đâu thực sự là một cuốn bí kíp hay cho các chị em nội trợ để làm phong phú bữa ăn trong mâm cơm nhà mình. Các món nướng khá là dễ chuẩn bị, nguyên liệu quen thuộc, rất thích hợp để sử dụng trong các dịp bạn bè tụ họp với nhau. Trong cuốn sách này giới thiệu tận 30 món nướng, thực sự đa dạng và phong phú. Hơn nữa, công thức chế biến còn rất chi tiết và dễ hiểu, rất đắc lực trong việc hướng dẫn các chị em. Hy vọng nhờ cuốn sách này, các chị em sẽ nâng cao tay nghề nấu ăn hơn nữa.
4
606127
2015-05-25 22:17:54
--------------------------
